ACO 連登仔唔提係唔想你爭

我提 因為我唔會做

次次都去考Skill Test笑柒啲柒頭
明明易到得閒左望右望, 點解啲人可以做唔切

咪報啊，會被制裁㗎，冇得移民對連登仔黎講好大件事

利伸: 全家冇BNO